# Desafio CLM Francisco Briones

# Up MongoDB and NodeJs APP
```
docker-compose up -d
```

# Logs
```
docker-compose logs -f
```

### Por que no use Joi o Koa Joi Validate
# Ultimo soporte de librerias + de 5 años 
[koa-joi vs koa-joi-validate vs koa-router-joi](https://www.npmtrends.com/koa-joi-vs-koa-joi-validate-vs-koa-router-joi)
